工程 行scheme BSE要讀topup/master

我知道要讀2個Top-up courses/master先可以開scheme A,
Master 我趕唔切，得翻top up
但polyu冇哂位，cityu就仲可以報
有冇人可以指點下 讀邊幾個course好？

我上HKIE個網睇，啲資料舊到啲courses都已經摺哂，有冇師兄讀過city u bse top-up course??

巴打邊間u

生命滿希望呀嘛
多謝推post

香港一大

唔好入行啦

mech仔定電仔

利申: 你師弟

師兄做緊邊個discipline?

我技窮係要做辛苦工

Mech
第時揾工唔好做bse工
貼錢返工，讀top-up/master都自費

我都想可以唔做bse，師兄知唔知入client，政府要幾多gpa做入場券

Client唔睇gpa
英文
自信
Presentation

漏左識人, sor

Mvac 某大consultant

算啦 都chart唔到

差他完都係三皮幾 入唔到政府差黎做乜

識好多同期同學 second low third hon 都做到client
真係睇interview多過gpa

利申 我都係做client

你又知入唔到政府
唔好灰心

我係入面做緊 冇關係冇料唔洗諗

Emsd? 完左contract??

識好多女同學入左emsd

做BS呢啲垃圾工 都要讀master 你自己諗下蝕唔蝕底啦 成十幾萬

不如讀另一個master轉行好過